屌你老母ad當刺客咁玩既人係咩心態

頭先有隻tris係咁w跳入敵陣
仆街卡白金1

A09!!!!!!!!!!!!!

屌你老母打到上來白金都冇觀念既
當正自己走位係bang

稻姬

唔明

down vlan玩信長啦

屌
咁講就知咩黎

型囉威囉英雄主義